推斷下一次50萬人上街

我黨主張一切和諧為本
總結 : 此事不可能發生

2047慶祝50週年回歸慶典
別忘記更重要是2049是建國100週年,
在此幾年之前, 將會灌輸「強國、榮耀」植入民心, 嚴打一切反黨行為!

總結 : 此事不可能發生

「此事不可能發生」

大部份人冇工返，可能會